老衲正式宣布，錢大媽係連登仔既契媽

老納最愛食自己老豆

衲dee